林鄭做特首就可以團結香港，如果做黨主席係咪世界和平？

大陸人遊行一早打砸搶啦，到時真係出解放軍先攪得掂